唔知大家細個有無玩過呢支筆

如果比黑警d光射住都幾過癮